# final

Математическая библиотека
1)При разработке и спользовался Visual Studio 2019 года, CMake v3.15.
2)Для продолжении разработки библиотеки достаточно склонировать проект к себе на компьютер,при помощи CMake v3.15 собрать его в папку Build и запустить
3)Все функции доступны в мейне, вам достаточно задать нужную матрицу(вектор) и решить что вы хотите сделать(Для решения СЛАУ, нужно задавать уже рассширенную матрицу составленную из коэффициентов при неизвестных и свободных членов)
